學台灣議會果種爛仔無賴方式議事係咪唯一出路

有咩漏洞玩盡哂佢

如果班犯民肯做嘢, 夠多人喺議會使撚用依啲屎坑計咩